我個細佬佢叫乜嘢英文名

我有個讀中一既細佬 老師叫佢改英文名 各位覺得應該叫乜名好？

佢姓蕭

mountain

Cha Siu

Circle

Schiff

sivir

mountain Siu

Eric

Uncle

Chaos Siu

Fuck Siu

trade

Haha Sir

Siu

Dick

Siu Dick

除左Charles仲有咩答案

Siu chicken wings

English

Chaos Siu
混沌蕭
企鵝蕭

Hoho Siu

yuen siu

Ho Year

Johnny

Alprazolam

chui siu

蕭別離
penis siu

Bond

mountain thank you

Ho Siu

silver

Orion

蕭邦www

Jeff

Ralph

causeway siu

blow siu

burnhill

Ovewvwvwvwvvwvevevvevvev ovevevevveevvevev osias

Osaka siu

TSUI Siu

Tony Siu

sky

han siu
韓燒

Silver

zachary siu

Billy

Tracy
Dick
Kwantung
Small

Tray Siu